# ef1-sistemasdistribuidos

Alumno: Pablo César Bordón Battilana
CI: 5.142.374.

Se agregaron las clases coche y personas para que una persona pueda tener varios coches.
Son dos proyectos, uno cliente y uno servidor.
